三個日本妹搵一個做阿妹，你會搵邊個？

圖一左

圖一中

圖一右

小朋友先要....

I can

you can what?

圖一右做妹
圖一中做女友
圖一左做老婆

中間做老婆 其餘死撚開

ラーメン大好き 齋藤飛鳥です

齋藤京子

中間老婆 右面女朋友
左邊呀妹

只要中間，其餘死開

中間女朋友 左邊老婆 右邊sp

揀細妹一定係左

髙橋未来虹

塊面圓左啲窩

生狗里奈

我個妹

圖一左好撚正

nibu chan

邊個主動幫哥哥含就揀邊個

麥記歡樂送

佐藤璃果